[找數時間] 民間集會團隊「12.23星火不息集會」財務報告

首先要講聲唔好意思
因為是次活動籌備時間傖拙，又活動完之後緊接住聖誕新年一系列活動
所以埋數埋得遲左

再次感謝各位手足，響之前嘅12 月 23日，約45000 人去到愛丁堡廣場參加「星火不息，燃點國際」集會，民間集會團隊再次感謝各位在工作日晚上抽空出席集會，亦感謝音樂人工會讓出場地，讓愛丁堡廣場能再現星海，支援星火。

現奉上 12.23「星火不息，燃點國際」集會的財務報告：

財務報告亦已載於我地於collaction 嘅專頁之中：

光復香港！時代革命！

民間集會團隊
Facebook
Instagram
Twitter
眾籌網站

自推
光復香港
時代革命

手足辛苦晒

辛苦晒

唔辛苦

黎緊會再接再厲
12 號同 19 號要見到大家呀

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

help push

自推
12 號同 19 號要見到大家呀

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

唔止要見到大家囉
係大家都要幫手做宣傳呀

其實係
1月12，1月19 呢個連續 2 星期活動嘅新嘗試，就係想試下將19號拎到不反嘅時間由以往 2日前推前到 9 日前
如果成功左
不反響19號嘅 9 日前出左嘅，咁就希望可以有更長時間去做好個宣傳

財政透明,對現承諾

Good job

有無諗過搞
廢除功能組別，針對雙普選依個訴求搞個集會
事實上係少人提佐

推

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

呢方面未諗過
但的確係值得做
我地會討論下

多謝你

多口問句，想知音響/搭台個d係搵黃既定係點?

呢方面我地都有同幾間黃公司合作過
如果巴打有其他黃公司嘅contact，歡迎FB / IG / TG pm 我地呀